# AppBoosterProject

## To run a project:

1. Git clone
2. Run "yarn install"
3. Run "yarn patch-package" to apply patches
4. Run "cd ios && pod install"

Коммит "make getDeviceName function work" с основным заданием
Доп. задание в комитах "objective c -> swift" и 
